★有朝一日如果Apple執左，俾左錢的App點算？

以前買Game，就算間公司執左，件實物仍然存在，可以玩！

但App呢？Tim cook完全冇交代

好似30年前Atari Game仍然玩到

好似onlinegame咁 冇架啦

唔相信Apple仲有30年命！

反而An機App可以自己save低，而且多公司出An機，執都唔會一齊執

lm

Apple已江郎才盡，命不久已

ifandog不願面對

It狗

點算⋯⋯換電話？

google執笠點算

冇架啦！金融海潚果陣雷曼兄弟執柒咗，咁d錢點呀？ 冇架啦！

係咁架啦，唔通你online game買把劍，佢執左會賠番把實劍比你咩

同問世界末日，買左既樓一樣

我成日都好驚steam會執
驚條game list傳唔到落下一代

你iTunes iphone 入面咪有lor

X2

iCloud咪重大鑊

咁就仆街喇

佢個market賺到仆街

係都問Device 點搞保養先啦
邊個仲得閒理App
個人認為Apple已經去到以前Nokia高位轉落
不過就算尻玩都有大把老本咬過世

gaben雖然係神 但係都有死嘅一日